[你們的女神]男友投資千萬 31歲待嫁陳庭欣做老闆娘

大保健

個樣好柒

之前唔太鍾意佢
但係合作過之後覺得佢性格幾好

其實以佢條件再搵過個有錢佬唔難，記得佢條仔之前偷食佢都照忍，婚後有排佢忍

佢個身形100分

個吸手波仔

睇左佢咁多年先31歲？
以為40歲嫁左出去好耐